一段逃犯條例修訂既影片（請廣傳）

時間有限 聲線難聽 多多見諒

小弟不材 唔係一直都留意住本地時事 對於成件事完全既來龍去脈都唔係清楚曬
但眼界至雨傘運動後 政府不斷撳住香港人嚟上
直至近排想利用一單謀殺案 利用公義之名 去將我地香港人既人權利益放上砧板
我無法忍受政府喺市民對呢一切一無所知之下去剝削我地既權利
我唔係想紅所以先整呢段片 所以都特登開過第個account 我真係想多啲香港人知道究竟發生緊咩事
希望大家廣傳 比身邊更多人知發生乜事
星期六 立法會 約定你

原來自推個post都係會沉

推一推

堆

希望多啲唔認識既人睇到 知發生咩事

push

支持

未睇先推

推

連登power

自推

幫下手推

推！！！

燒到埋嚟 後日就嚟料 唔好掛撚住生活啦
通過左我地剩係可以生存咋

幫推

飲杯野, 同呼吸都可以俾人拉返大陸??

五毛狗盡情負評兼罵戰 你既一舉一動都係幫緊個oost上熱門

點解唔得？人治國家拉人根本唔需要正當理由
修訂一直講緊係有初步證據就可以的人上大陸
其實真係擺到明比中國捉人

推到上熱門

咁如果我平時返工放工, 中間柯下屎訓教,佢拉我返去罰我咩先

👍🏼

Push

推 巴打好有心

仲同人講比心機搵錢移民 通過左你肯定移到民？

我真係唔知笑定喊好
通過左修訂
公司撤資 犯過罪既走佬 隨時剩返低啲小型公司
你一係比人炒左 一係就仙都唔仙
到時你山窮水盡先怪政府 又比人的返上去
移民？移條鳩毛呀？
當你有錢在身 中國作為人治國家 佢等錢洗時洗唔洗同你講法律？
你做任何野都隨時因為中國國家利益而比人捉既情況下 仲講乜鳩移民？
到時三反五反 思想再改造就乜都太遲啦

pish

PUSH

幫推
垃圾政府同建制派越來越離譜
直情當香港人白痴
唔出聲佢地以為香港人任砌

星期六見

星期六830見
嚟唔到嘅星期五晚都有集會

巴打 聽日我想開一個置頂post 有呢段片同埋明後兩日既集會時間 可以嘛？ 我想知聽晚幾點集會

仲問？可能你上綱講過一句支那或者維尼佢都可以拉9你

加油!

就係咁既意思 即係第日通過左我隨時比人拉

咁我又無講依d野 拉乜9
拉晒全香港d人囉

你俾人拉關我咩事